入嚟放低最可以表達你依家心情嘅歌詞

你講我寫
雖然唔係靚字

Sorry 寫錯左一隻字

不甘心 人人不開心

我喜歡你 是我獨家的記憶

做一個傻子多麼好

我承認我是愛情裡的廢柴

我對你是固執 做夢或太熱情

梳好似好多字

no problem

右下

如今這算甚麼 我是否這麼討厭
只知道付出 以後都不知怎算

Cha la head cha la

我被愛判處終身孤寂
不還手 不放手
筆下畫不完 心間填不滿的圓 是你

默 那英

thanks

寫英文好柒

Su-su sugar in the marmalade 嫌酸要加甜

Thxx

我可以為我們的散承擔一半
可我偏要摧毀所有的好感
看上去能孤獨得很圓滿
我做作的表情讓自己很難堪
可感情這玩意怎麼計算

長左d 謝絲打

沒嘆息與感慨 等 由沉默埋沒愛

是我始終拒絕成長嗎 為何沒法裝作瀟灑
轉眼多少年 仍然想當年
仍然幼稚到又記起你 天真夠嗎

英文好柒唔好介意

唔夠位所以分開 唔好介意

thanks bro 好正

忙下去 挨下去
但一不小心 總記起你

有一天晚上 夢一場 你白髮蒼蒼 說帶我流浪 我還是沒猶豫 就隨你去天堂

啱啱都聽住呢首歌寫

尚記得當天貫心的一箭

若我心似鐵石然後遇上你
天崩地陷 已不足為奇

唔柒呀 Thx

Thx bro
隱世好多首都好中

巴打好似有啲故事喎

當月色的純白變得陰暗

唔好⼂⼀
唔好意思啊巴打 遲左覆
一收工就畫俾你

[img]圖片網址[/img]

🙌

祝你抐到自己嘅幸福

非洲每過六十秒
就有一分鐘過去

青春不怕玩命
只怕一早定性

COMBO先

多謝樓主
依首歌對我尼講意思好大。
btw你手字好靚

呢句都係歌詞？
不過照送字俾你

我總是一個人在練習一個人

多謝 手字亂撩

可以嗎 讓我和你對調 希望換成你愛我愛得快要瘋掉

情感豐富 具創意 惜
字體矯情造作 尾筆突兀 非主流創作難登典堂

樓主手字係靚
但尾筆 有啲太重
仲有同樣既“快”字 感覺好唔同
未能冷靜處理 心亂則筆亂 呀

唔該曬

純粹想寫字發洩下
我會練多啲
多謝巴打提醒

眾里尋他千百度，驀然回首，那人卻在燈火闌珊處。

脷申 唔係歌詞

夏日熱辣辣 吃西瓜消暑解渴

世上有 尚要打低的怪獸

And until then I'll smile to hide the truth
But I know I was happier with you
分開2張寫得唔得
唔該巴打

英文真係盡力
Sorry bro

只期待後來的你能快樂
那就是後來的我最想的

閉起雙眼你最掛念誰 眼睛張開身邊竟是誰

焦慮症，曾經可毀了我

最怕其實是輸得很遠 還不知道惹人生厭

求緣分來到
便執手可到老
或艱辛的旅途
再辛勞
亦深知不會再有更好

原來暫時共你沒緣份
來年先會變得更合襯
頑石哪天變黃金 我可以等

難道故事終結早已注定沒法制止

早
返工JJ

今晚放工再復你地

難道我可以扭轉宿命 重遇你多次
還沒跟你相約他世再會 夢已化煙

唔該曬巴打

沒關係你也不用給我機會
反正我還有一生可以浪費

遲咗啲

感謝巴打

其實我係絲打

大家都有啲心事啦
如果唔係點會聽住別來無恙寫字呢絲打

原本已經諗通咗 會放過自己
頭先一聽明年今日，就喊
第一次因為聽一首歌而喊

年輕的眼淚流光了
便掛念曾經這樣了

留個tg: chaseforwt